登入stockchat並成功開8仔戶口即獲Nike一股

由即日起至1月31日：
步驟1）登入StockChat
步驟2）在8 Securities成功開戶並存款

即可得到一股Nike（完全免費）！

注意：
A）活動有時間限制，必須在1月31日前成功開戶。
B）這次送Nike股票是額外送出。
原有「股票日日賺」活動繼續進行，用戶在活動已賺的股票（例如Coca Cola、金寶湯、UBS等），將繼續派發。
舉例，假如你之前在StockChat賺了一股Coca Cola，即享有總值$609 + $367 (Nike + Coca Cola) =$976元！
C）只限8Securities新用戶

如有任何問題，歡迎打 Hotline 2693 8888 >1>2

受條款及細則約束：

快啲入嚟 [【置頂】限時迎新優惠：開戶送你一股Nike（價值609港元）！] 睇下StockChat獨家猛料：

小弟邀請碼: 3yI5zDPR
如果大家重未有stockchat帳號 登記嗰陣可以輸入埋小弟邀請碼 齊齊賺snapchat